做乜撚野facebook播唔到youtube

全部變晒link
麻鳩煩要開個新tab
勁唔user friendly迫鳩人用佢個垃圾player

上facebook問啦

用英文粗口report左